msgid ""
msgstr ""
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Last-Translator: ACTom <i@actom.me>\n"
"X-Generator: TyPoEditor 0.2\n"

#: main.rserror
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: main.rsfreelyavailable
msgid "(freely available, no restrictions in usage)"
msgstr "(免费提供，使用无限制)"

#: main.rsimageswereprovidedby
#, object-pascal-format
msgid "The images were kindly provided by Roland Hahn (%s)."
msgstr "图片由 Roland Hahn (%s) 慷慨提供。"

#: main.rsinformation
msgid "Information"
msgstr "信息"

#: main.rsinfotext1
msgid "The images in this folder can be used in Lazarus applications as toolbar or button icons."
msgstr "此文件夹中的图像可以在 Lazarus 应用程序中用作工具栏或按钮图标。"

#: main.rsinfotext2
msgid "The different sizes as required by LCL scaling for Hi-DPI screens can be used like this, for example:"
msgstr "LCL 缩放所需的不同比例大小可用于高 DPI 屏幕，例如："

#: main.rslicense
#, object-pascal-format
msgid ""
"License:\n"
"%s"
msgstr ""
"许可证：\n"
"%s"

#: main.rsname
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: main.rsnomatchingpngimagefilesfoundin
#, object-pascal-format
msgid "No matching PNG image files found in %s"
msgstr "在 %s 中未找到匹配的 PNG 图像文件"

#: main.rsnopngimagefilesfoundin
#, object-pascal-format
msgid "No PNG image files found in %s"
msgstr "未在 %s 中找到 PNG 图像文件"

#: main.rssavedas
#, object-pascal-format
msgid "Saved as: %s"
msgstr "已保存为：%s"

#: main.rssize
msgid "Size"
msgstr "大小"

#: main.rssizeinfolarge
msgid "32x32, 48x48 and 64x64 pixels for \"large\" images."
msgstr "32x32、48x48 和 64x64 像素用于 “大” 图像。"

#: main.rssizeinfomedium
msgid "24x24, 36x36 and 48x48 pixels for \"medium\" sized images,"
msgstr "24x24、36x36 和 48x48 像素用于“中等”大小的图像，"

#: main.rssizeinfosmall
msgid "16x16, 24x24 and 32x32 pixels for \"small\" images,"
msgstr "16x16、24x24 和 32x32 像素用于“小”图像，"

#: main.rstheconfigurationcouldnotbesaved
msgid "Configuration file could not be saved."
msgstr "配置文件无法保存。"

#: main.rsthefilecouldnotbesavedas
#, object-pascal-format
msgid "The file could not be saved as: %s"
msgstr "文件无法保存为：%s"

#: main.rsthefolderdoesnotexist
#, object-pascal-format
msgid ""
"Folder \"%s\" does not exist or is currently not available.\n"
"\n"
"Should it be removed from the list?"
msgstr ""
"文件夹 \"%s\" 不存在或当前不可用\n"
"\n"
"是否应将其从列表中移除？"

#: main.rsthetempfilecouldnotbedeleted
msgid "Temporary file could not be deleted."
msgstr "临时文件无法删除。"

#: main.rsthisfoldercontains
#, object-pascal-format
msgid "This folder contains %0:d icons in %1:d icon groups with %2:d icon sizes."
msgstr "此文件夹包含 %0:d 个图标，分为 %1:d 个图标组，每组包含 %2:d 个图标大小。"

#: tmainform.bbtnclose.caption
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: tmainform.bbtnclose.hint
msgid "Close application"
msgstr "关闭应用程序"

#: tmainform.bbtncreatehtml.caption
msgid "Create HTML"
msgstr "创建 HTML"

#: tmainform.bbtncreatehtml.hint
msgid "Create HTML page for images found in the selected directory"
msgstr "为选中目录中的图片创建 HTML 页面"

#: tmainform.bbtnpreview.caption
msgid "Preview"
msgstr "预览"

#: tmainform.bbtnsave.caption
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: tmainform.bbtnsave.hint
msgid "Save created HTML page as \"IconTable.html\" file in the specified folder"
msgstr "将创建的 HTML 页面保存为指定文件夹中的 \"IconTable.html\" 文件"

#: tmainform.caption
msgid "IconTable"
msgstr "图标表"

#: tmainform.directoryedit.hint
msgid "Folder with images for which the HTML preview should be created"
msgstr "应为其创建 HTML 预览的图像文件夹"

#: tmainform.menudarkhtmlpage.caption
msgid "Dark HTML page"
msgstr "深色 HTML 页面"

#: tmainform.menuhtmlpageenglish.caption
msgid "HTML page in English"
msgstr "HTML 页面（英文）"

#: tmainform.tblastdirs.hint
msgctxt "tmainform.tblastdirs.hint"
msgid "Last used"
msgstr "上次使用"

#: tmainform.tbmenu.hint
msgctxt "tmainform.tbmenu.hint"
msgid "Options"
msgstr "选项"

